我男朋友好扑得

好多肌肉好大隻好大力
下盤有力
頂我男朋友真係好撚正

閱

抱住你嚟屌 咁條賓周咪條條fing?

絲

自po腿照先啦

兒登正係多基佬